建議特首搬去故宮博物館

做皇帝點解唔住係故宮？
而家個到係英國人既野住都唔愛國啦

直接將禮賓府變成故宮就算啦， 係入面開間房俾特首訓